去新鴻基旗下商場集會有無得諗?

既然新城市放狗入黎，何不當其商場係集會/野餐空間? 又有冷氣，你和理非企係度又吹唔你漲。假日去IFC，既不擾民，直接扮中立/藍絲陣地，商場又做唔到生意。

新城市一事已經證明打起上嚟，商場比起街更不利啲狗

IFC 平台好似是公共空間

721 召集 請廣傳

IFC

推

四個一隊 入黎打人
比著外國 五樓掟你落去=.=

最後會唔會變鳩嗚， 無疾而終？